Title: Febbre
Date: 2007-12-27
Category: altro
Slug: febbre
Author: Karim N Gorjux
Summary: Greta è tanto malata e sembra proprio che non sarà una cosa semplice. Ormai sono tre giorni che ha la febbre di continuo che passa dal 38 al 40. Piccina!

  
[![](http://farm3.static.flickr.com/2369/2141812576_71208d3e51_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/kmen-org/2141812576/ "photo sharing")  
  
Greta è tanto malata e sembra proprio che non sarà una cosa semplice. Ormai sono tre giorni che ha la febbre di continuo che passa dal 38 al 40. Piccina!



